{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035951",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42061&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 유성 만월 호텔(한옥) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00から可能で、チェックアウトは13:00まで可能です。予約時に告知された事項により、客室料金は2名入室基準であり、特別室の場合は入室人数を確認する必要があります。 特別室のカラオケ利用は22:00までとなります。未成年者の入室可否は、提携店に直接確認後、予約を行う必要があります。未成年者の混泊予約による入室拒否は、キャンセルや返金はできません。提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%返金処理されます。提携店は客室情報を随時変更することができ、これによるいかなる不利益も当社が責任を負いません。 予約した客室の特典には最高級ノハードPC(32インチモニター)、ネットフリックス連動のスマートTV、最新型エアコン、ビデ、Wi-Fi可能などがあり、また、コーヒーも提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックアウトは13:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名入室基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2名入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特別室の場合、入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "特別室の場合、入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "特別室のカラオケ利用可能時間はいつまでですか？",
            "answer": "特別室のカラオケ利用は22:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否について教えてください。",
            "answer": "未成年者の入室可否は、提携店に直接確認後、予約を行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の混泊予約による入室拒否の場合、キャンセルや返金はできますか？",
            "answer": "未成年者の混泊予約による入室拒否の場合、キャンセルや返金はできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情によるキャンセルの場合、返金はされますか？",
            "answer": "提携店の事情によるキャンセルの場合、100%返金処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "提携店は客室情報を随時変更することができ、これによるいかなる不利益も当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "予約した客室にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "予約した客室の特典には最高級ノハードPC(32インチモニター)、ネットフリックス連動のスマートTV、最新型エアコン、ビデ、Wi-Fi可能などがあり、また、コーヒーも提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 260,
        "QA": 407
    }
}